19:55，b出口有防暴狗

約10隻，手足請小心

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

屯門站

屌打留屯門站

太子站有狗，
請街坊裝坐車